點解香港政府咁撚有錢？救完海洋公園，仲可以300億救國泰？

點解香港政府咁撚有錢？救完海洋公園，仲可以300億救國泰？有冇人話我知點解咁撚有錢

應該用？

去起一舊野閒閒地都成千億
你咪自己諗咯
係醫院、教育同民生方面就會同你講無錢架喇

政治有成萬億
你不如問點解唔派多d錢?

其實講嚟講去舊錢咪又係喺民間嚟
政府賣地俾地產商
地產商再賣物對俾市民
然後我哋供二三十年樓
我哋用緊一世嘅時間去供養呢個政府

下一代都係

香港人代表，執左好肉酸啫

收稅賣地都已經賺唔少

搶埋搶埋多多都有

利益輸送，咁樣一轉咪由庫房轉入自己袋囉，基層？ Wfc

用一嚿死物證明自己都幾撚無用

中共叫到出錢收購佢地
點都變到錢番黎

要幫你班賤民?政府財赤啦

本身香港大把錢
唔起大白象嘅話 好難輸

唔救,你地下年都未必去到日本

去日本搭因航咪棧谷氣

你知廉航冇快運仲有jetstar架呵

到到都幫。
係唔幫你地班香港人姐